Youtuber界好有法國大革命影子,達哥係路易十六,大J係羅伯斯庇爾

我等緊拿破崙出場

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

Anson, Ming仔呢

點解auman 比人拉埋都冇人講

你諗到再加